全世界都多得中共唔少

中共真係世界毒瘤